Tulli kohtu ette Tawet Usen ja Peeter Kusik ja annab essimenne üllesse, et temma annab selle rahha nõudmise mis temmal weel Grigorii Muchina kaest saada on 169. rubla Peeter Kusiku kätte, nii et Peeter Kusik temma assemel se summa wasto wõib wõtta.
Tawet Uusen [allkiri]
A. Krimm [allkiri], peaA. Pärn [allkiri], khtm
Tawet Kook, "
